［練兵開始］2020-21 NBA 季前賽討論區 (12)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)
其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Tatum = next KD

宇宙網 宇宙網 宇宙網

其實好撚屈

完約後出走母隊

無防守無冠軍

Ｄ ＪＯＲＤＯＮ

準備睇腸網final

開波了

buddy除咗bogdan問題
仲有佢同luke不和
我就想buddy走
帝都係時候全力tank

湖迷 where y’all at

不過實力仲差半班波
22歲嘅KD已經pk熱火三巨
22歲嘅Tatum 仲未帶塞入總決

lm

垃圾黎
同埋現今nba鋒線防守先最緊要 打小球起碼都有個3D

退化咗好撚多

帝咪話buddy唔啱fox個成展時間軸, 想用佢黎換first round返黎

THJ+ Dwight Powell + 2025 protected first round 換，deal?

Sources: Despite John Wall's addition to Houston Rockets, James Harden still pushing for trade

Thj唔夠buddy勁，但係未至於要攞野換

係都要潛力, 邊個同你食垃圾加個咁遠嘅first round

THJ到期約
Buddy先岩岩開始新約
就算換都等出年釣唔到魚先會諗

岩呀 食之無味 棄之可惜既雞肋

做個3D就ok 成日當自己Kobe

g league

Lm

[Weitzman] Re: Sixers-Harden negotiations: I'm told the Rockets have asked the Sixers for 3 first round picks in addition to Ben Simmons. As many others have reported, the Sixers so far have been unwilling to include Simmons in any proposals.

真
kd其實癲到仆街
淨係可以搵lbj比

斷撚完腳
今日岩復出廢到仆街
慢到龜咁 射波手感冇曬
食得屎了
半季唔夠準備又傷

閪=76未來十年最大基石
弱智先拎黎trade

我都唔覺會郁 Ben

但係ben同embiid唔夾...

唯有做好人
放mb去勇搵curry 奪冠
求其換啲野就得

之前有個箭迷話咩 76好心急 換登即champ喎

咁咪最多郁mb囉

聖堂射手下年完約
為左留住佢七六人應該係全nba最急既隊

其實bs mb唔夾係偽名題黎
睇返17/18 76有covington saric jj redick
佢地只要有三個3-pt stretch圍繞佢兩個 就可以打得順
參考返今年熱火，Bam同butler都係打禁區為主
butler 3-pt% 只係35%僅僅合格，仲要一場只掟2球少出手過MB
Bam更加係唔射三分同Simmons一撚樣
但係點解熱火係佢兩個大部分時間同場，都打得順?因為佢地身邊個個射得
76上兩季個陣都係崎型ge
難得今季終於執返埋堆3-pt stretch player上正選
我會想睇MB+BS多一年，多過睇harden+MB買飯一場3個鐘囉

閪到頂啦 無射波唔通靠體能打波到退休咩

做底佢又阻EMbiid 面又唔夠人準 西韋都起碼有中距離刷板

咁就到頂
RMBJ 24歲就到頂？

閪打身體對抗 butler一樣主打身體對抗 禁區得分
butler 先天條件唔算好 31歲仲打到入final
閪 24 就到頂???? 咁字母佢幾歲?叫唔叫打體能波呀?
叫bucks trade撚左佢啦on9
屌你啦 你成段唔睇覆乜柒啫

成日有傻閪話閪阻MB打底

屌奶星有睇都知冇撚阻過

有閪冇閪Mb都好鍾意企頂拎波打架啦

我係度講過N次要解決閪同MB問題係搵到個明星級swingman就得

硬係有傻屌次次講到數字人就要話唔夾要拆

76人唔加Simmons搵條毛出嚟同人trade咩

笑撚到仆街

harris下季進化做高質close
mark my words

mark左有咩用
柒左就扮睇唔到

覺得最後冇隊肯同火箭trade harden

比想像中快

又唔係好覺慢，本身預佢傷完仲有7、8成功力都夠

Okoro似乎係堅料

Obi Toppin似堅廢

三波勁到

第一步過唔到都仲可以9樓射波

Preseason 無參考價值，唔好亂講

依家3成左右

咁牙皇起碼唔會年紀輕輕就癡埋Kardashian度...

好似癡完

希望Lonzo可以因為細佬入左nba激勵到佢大爆發

嘔奶打到咁仲想拎頂薪

流馬廢撚到on99

當值屌打字母

大腸一年一度貼圖

今年三分好似再準左

木狼廢撚到

harden + tuker 換simmons +3個1st round pick 有無可能

Crowder同Dario 都未出 比少少機會

一個proven super star 換你個未prove 既player
仲想食埋人隻tucker

用mb換harden 叫Ben做中鋒

咁快比人窄盡, 比人飛?

tucker 都想走 一齊打包埋都好正常

太陽又日落？

Simmons算係咁啦
如果真係咁咪即係super star 換 all star 加pick
不過唔覺76會肯出Simmons
登分分鐘留到開季焗住打

我係老闆就雪住harden 比咁高人工你又唔打 trade唔到就雪你一年 你冇數據冇比賽遲早冇人要

Simmons基本上冇3分,harden尼到76可能中夾得好啲

如果wall 同表弟無事無幹其實個陣唔俾76 差

24歲換31歲同35歲

全年健康有機會前4,5

字母今日 FT 1-7 係咩玩法

全年有無機會健康先

今年淨番日子全年健康

糕啤20板

有無人睇好以色列仔

當值係咪肥左

向oneal 致敬

問過Jeff哥未

佢好似時肥時瘦咁
定我錯覺

斯洛文尼亞人真係靚
之前識過一個斯洛文尼亞女仔又係好靚

embiid 同simmons 數據上無唔夾
佢哋兩個同時喺場上嘅時候 進攻比得一個嘅時候好

有問題嘅係
1) embiid + simmons + horford 就會進攻會變得好差
2) 76人打法 令embiid 無辦法發揮

up緊乜
當佢地從未傷過？
咁不如入埋IT，火箭champ得

打到數據唔代表夾 兩個進攻熱區重複哂

Embiid 格硬拉出去做炮 倒不如換登登r多個tucker 或者拉harris 去四號

MB對玻璃腳…邊個敢為佢放走牙ben先…
登子係勁，但76覺得ben後生仲有得練

Scurry 登 靈堂 harris embiid 巨星+全明星+球星咁都唔換

想年年有季後賽打定真係摸決賽地板

明顯升級都比人炒兩場

呢句野就好似steph kd/kd klay咁
數據上無唔夾，兩個同時在場比較好()
然後明眼中都知唔撚夾，拆夥後教練/球星先自己出來講

我份人好小氣
邊個鳩抽我一定記得

第一張up 錯左
Sorry

唔好cap鳩我ok?

講真,笑鳩湖人湖狗FOJ真係無所謂

唔好鳩抽囉

決賽地板
唔講以為登子係火箭年年打到final添

鳩抽好過認真地講鳩野 仲以為自己好撚醒個啲

Vonleh中左武漢肺炎
可能會比公牛放棄埋

無撚左GREEN HARREL 叫全面升級真係天才GM

waive左啦

Vonleh其實唔差 , 唔難做到第8-9人出黎搶十分八分
可惜

屌你老母講左幾多次無人拉佢出去做炮
係佢自己soft9爆唔入內線 係要企出去拎波射

啲人講到登加MB就champ隊咁 唔知做乜9

字母哥將離隊？公鹿隊理髮師發文告別字母哥後秒刪

慘呀, 雖然唔知佢係乜水
但呢D因打波而SICK 左. 點計都要CLAIM 返保險啦

睇你想要現在定張來啫
HARDEN應好夾七十六人
因為無人控波, 同三分差, 但HARDEN正正比到佢呢樣
最緊要係七六人欠星

西+MB 都又摸倒咩

用主要綠葉替補打30幾40分鐘 仲要8人輪

快個邊個個打10幾20分鐘後備中嘅後備

都唔明贏兩場串柒柒做乜

替你老母補咩支那仔

死番大陸同支那仔傾快船啦

curry kd klay唔夾？

are you fucking joke?

點睇harden都係閪升級 依個moment有咩係閪做到而harden又做唔到

你肯睇波的話
應該都知差唔多全部都出過聲講唔夾

唔係勁就得，ai夾melo都可以係唔夾
得閒睇下波，唔好做勝利球迷

關乜撚野事姐 登同mb都摸唔到換黎又大風險咪唔換
你講西+MB摸唔到托柒咩

Melo同AI 比想像中夾

其實係
不過一換走ai就西決
純粹想應佢啲on9論，但例子太少
少少似其實Bosh,Love同LBJ都唔夾，但犧牲出來

唔夾都3年兩冠

curry klay kd都可以打冇球又射得都可以叫唔夾 咁點先叫夾

登+mb都未必過到網
我諗76都等緊睇網係點，季中先trade都唔遲

冠唔冠同夾唔夾真係未必一樣
純粹實力屈機就夠

估撚到你一定講冠
奪冠就一定人人到夾?
Bosh Love夠講自己好大犧牲，Bosh都兩冠
你咁想知點解唔夾就睇波，再唔係自己上google搵，link都俾埋你，curry kd都podcast講過
你啲勝利球迷真係好撚煩，得閒對撚住啲highlight打哂飛機，平時就乜鳩都唔知

由鳩佢啦
明顯佢淨係睇勁唔勁，勁＝夾

咁有d咩組合你覺得夾

笑撚左真係 人地9up幾句就信 明明kd存在可以填補gsw之前缺少既iso

啲輪廓咁深好難唔靚

Kobe gasol ?

咁對上幾年有邊個有好似bosh咁大犧牲 組隊就係為左拎冠唔通為左tank 冠軍唔係等如成功咁係咩

咁又係 拎到冠就得la

完全唔知你啲等如up乜鳩，同時同我地傾緊的野完全無關
你講到點解冠就等於夾未

最撚醒係你
kd steph kerr barnes都講過
佢地全部9up
你去教nba啦，你睇到全nba都睇唔到的野

司令

勁還勁
夾還夾
拎到冠還拎到冠

唔同嘢嚟嫁喎

73勝勇士勁+夾，但拎唔到冠
入咗KD 勁+拎到冠，但隊波無之前咁夾
過多幾年個個身手退晒，可以變到好夾但唔勁

點解夾=勁？勁=贏到冠？完全睇唔到個必然關係

Cp3 booker ayton

Kd 勇士明顯係實力屈機 唔駛夾都屈機

快艇上年全聯盟最deep陣容 今年仲要全面提升
打唔贏湖人底薪兵團既綠葉球員

拎到冠就夾 拎唔到冠就唔夾
正如冠唔到就要tank一樣

Ching點睇kerr 話kd seamlessly fit into warriors

好想佢打起

啱呀，同樣唔work咁點解要trade 3 1st round pick比柒箭

wing defence
harden d def

呢個唔係之後咩
kerr講完
kd後尾又話咩never fit into warriors
跟住kerr同curry就開始講好夾，frd底，有d diff.個類

條把巴仔
真心新秀簡big man，十有9九都係伏
近年除咗bam，有邊個打起過

On ball def ok la

條友真係ON9仔來
仲有咩harden係閪升級
屌完全唔撚同打法同位
佢應該似年年睇睇2K rating就完個啲, dlo係wiggins升級個類

以為佢仲係nyk...

呢篇？好似係講佢同勇班人有隔膜 係勇做唔到真正嘅一份子

但係76一無左simmons d def
wing比人爆到七彩 MB都補唔切
下場就係比綠血4-0

係阿
之後kerr先話返, 唔係阿好夾乜乜乜
之後就再傳kerr kd一直有beef
其實你睇返我地呢三篇野出個時間都大概知

講開‎All The Smoke真係好好睇
KD同curry都上過, 我記得唔夾係curry個邊講多啲
KD主要講Green, 同點解同kyrie去nets etc

KAT MB

防守可以放green 同thybulle
Harden/MB 玩pick and roll 根本屈機.

近年
當近5年
睇埋今年

trade harden柒箭會唔會攞埋thybulle先?
仲未講MB其實唔太熟悉打pnr
Harden/MB PNR威力冇你想像中咁大

紅撚+mb pnr都未去到屈機
登+mb咪一鳩樣

兩個mvp 級+ 兩個all stars，點打
但人地三個都係自家練出嚟+醒目趁低位簽長約

紅撚同登子差好遠啵

Matisse Thybulle praises Doc Rivers, says there's more focus, spacing

係咪屌撚緊Brown, 一年生就咁牙刷

hand off
唔是講笑，brett brown淨係得一千零一招戰術

後生仔夠pop係好事屌多幾錢重plz

brown條廢柴係抵屌既

想問係點睇大學啲人勁唔勁
例如Thybulle同Carter都囉過Naismith Defensive Player of the Year Award
Thybulle先9.1 .415
Carter 17.3 .426
但一個1st 20, 一個2nd 32 (Carter draft age大一年)

有冇人有睇開Celtics 今年pick個射手勁唔勁

講真邊有得睇丫
我地呢啲都係睇精華再執人口水尾

係囉屌
年年都係睇mock draft再鳩up
但次次睇返大學啲數據我都唔撚明

大學數據呢樣太受分區+教練影響
所以用數據好難睇得出佢勁唔勁
反而係睇球員打出嚟既特點啱唔啱NBA

呢條垃圾浪費咗76人幾年

Kat 2015
今年 wiseman 去勇士冇得輸
新AD

你咪唔識睇
勁唔勁不嬲睇feel
冇feel咩都假

執返sky口水尾, 大學有52% 3分命中, 交唔同射手戰術俾佢做都有經驗
但two motion射波+出手慢, 橫移慢

我印象中係kd話勇playoff要佢係咁單打先打到

睇睇先

Big man難養咗好多 對中鋒要求越嚟越高
要有射波要速度要有對抗性

少帥養young player唔差 但點都好 Ainge啲move跌曬watt

Ayton 算唔算

個人覺得要硬留雙J就唔應該搵Walker

咁咪口供唔夾
不嬲係話kerr話kd stagnate咗個波搞到唔motion offense(類似)

我屌
咪撚提

Ayton唔勁咩有幾多隊正選中鋒好過佢

情況100%=見頂

佢最大問題係心態啫
實力其實無乜問題
依家連防守都有埋

不嬲中鋒版wiggins

好撚貴

好似因為18-19果陣curry缺席 klay同kd狂單打果陣？
但季尾表弟復出果陣kd唔出手咁濟係咁分波

完全覺得今年out of shape
monty都開始屌佢
on79
嬲鳩

同埋應該要搵個防守好啲

覺得佢好hea

最夾最好睇都係11牛, 15湧
可惜HB決賽廢到撚咁

同見頂完全一撚樣
今年cp3都帶唔到佢上all star, 好想唔max, 雖然無得簡

問題係佢hea到咁都18+11

屌背籃打到呀伯咁款
勁多次都fade away jumper

同年Brown未打起，阿榮Horford走，Walker生涯年，球隊又有cap，市場又無其他人選
開天眼都揾唔到個好啲嘅move啦，20無大魚21 Brown又換咗約點簽人

的確係
第一季仲有射波個時好好J
第二季防守好好多, 但竟然係學giannis cut in同euro step
屌你條仆街, fastbreak幾可到你, 你學好揹位, 用下post move好過啦, mismatch都唔撚會cut in

wiggins hea都有20+

下年換唔換到野

牛高馬大但唔撚撞得, 提起就嬲

有成30M TPE, 食人地啲爛約來打一年都仲得

Walker 跌晒watt playoff果陣
換番rozier 囉

咁不如簽返IT

調Smart上正選打1號位有冇得諗？交易Walker唔知換唔換到Randle

咁邊個打後備控球

其實先2.4M
都唔明點解無隊試下
特別塞stevens同佢咁熟, IT呢個時候都唔會簡Job唔肯返塞

仲有14刺

Jeff T

係喎差啲唔記得簽左佢
咁今年就應該trade Walker

仲好記得13剌Duncan拍地下個下

以為食硬Battier second chance再炒

第一次見到duncan咁激動

Nk 唔急住換 21搶唔到大魚都未遲

反而可能開雙J刀換哈登衝冠

如果真係咁換 後續更加要換走Walker 搵個3D小前鋒

Walker嚟咗綠軍之後我好睇佢唔順眼

好撚憎刺同duncan, 更憎吾皇
不過個年地球聯合軍
playoff最心痛moment一定有nash喊同duncan拍地

3Dsf無乜剩唔換好過 walker 登 smart tatum TT 如果係咁都有啲睇頭

Celtics fans 偏向留雙J啦

今年補咗個TT其實好大幫助 Theis打正選中鋒始終差咁啲 睇過IT同Rozier表現就覺得1號位唔需要咁高身價嘅人嚟打

最衰舊年爭唔到AD

一號守到四號

點講呢時間軸 celtics係唯一對應到 箭要年輕基石加選秀權 brown 今年都證明自己

加上未來幾年約已經可以綁住 登 tatum walker 圍繞三巨組隊

依家似衝但係硬係好似唔夠力咁

其實應該好多睇場上面啲動作
即係走位 防守習慣 射姿 decision 個啲
其實最緊要係身材條件同歲數

一來雙J唔係superstar
二來冇superstar嘅情況下又唔夠深度

Tatum 算啦下話

我覺得唔算RMBJ AD KD Curry Leonard Harden 字母哥呢啲先叫superstar

不是新AD
是有射波版高啤 尾過AD

司令真係回塘回得好緊要，年份都記錯
抵你連勝利球迷都冇得做，今年繼續做失敗球迷

枉我撐你勸退夫子
枉你收埋我隻oubre

屌你老母 字母簽5年
我依家鄭重宣佈係我哋勇士唔要字母

咁你係咪錯左先？
事實錯就要認 正如你未做過勝利球迷都係事實丫

我宣佈
勇母派 今日立即解散！

流亡海外

傻鳩
痢記奪英超個年我做咗勝利球迷了

我支持Bob叔 (Bob Myers)
你地可以打我了

勝利球迷（迷腸）

Bob 爺係我偶像偶像

英超唔計

成世淨係睇過8場波
bubble個8場

句野有bug

我大佬既偶像

字母playoff咁廢
唔要啦

母牛派 都可以收皮了
正傻鳩，俾著就空降小牛玩not 1, not 2, not 3...

你地bubble都入唔到

嘩個名好撚噁心

你反勇士？我睇錯你了

同意
都係ad好

我地上年同前年一樣
都係拎第二

如果Simmons係同Embiid夾 咁點解Simmons換做Harden就唔夾？Harden除咗防守上冇Simmons咁頂得住3號位同4號位,其他方面都比得上Simmons甚至有更好 如果唔換 clutch time就要俾波Embiid/Harris打 你地覺得穩陣咩

仲有作為ball handler 罰球命中率得六成 正所謂差之毫釐 繆以千里 到季後賽炒嗰幾球罰球分分鐘被反超前 Harden就唔同 罰球準 又有take over嘅能力 過往呢幾季出戰場數都多過Simmons 76人肯換嘅話係戰力上肯定有所提升

果然個po推得快實冇好野

On9 字母
屌你老母

收皮啦你

字母最快可以幾時叫trade me

參考PG你咪知

新約開始後一年

字母續約
熱水有成年諗backup plan

師兄邊度鄉下

5年

勁嬲
唔知佢諗乜

錢

貪錢的小狗

字母窮開 為錢好正常

硬係覺得佢淨係識得屈身體質素

本身唔覺
但係依家覺

勇母派？

原來下年剌in contract差唔多得返Murray同Poeltl
笑撚死, 成個summer都唔trade derozan LMA
做緊乜

等下年all in

換登返黎clutch time都無機會打

下季大魚得返Kawhi

無野睇了

所以先唔明
明明trade 9哂佢地囉啲1st round加今年全力tank咪K
季中trade已經full tank唔到, 唔trade就直程咩都無

得返啞狗先精彩

一邊同快艇講留隊
另一邊潮人trade走奶共簽啞狗

到底塞1st quar有幾多Turnover

垃圾塞

字母完埋呢5年走 球迷應該唔會燒波衫

其實兩個都好難trade
AL岩岩做完手術 年齡又大
隨時一跌就得返一半功力
ddr 佢岩咩隊 一個兩分專家 唔岩依家個時代
兩者都得返一年約 除非刺食爛約
唔係既話 1st pick邊有隊會交出黎

咁其實下年fa 既大魚都差唔多無晒咁濟

Harden 肥撚到隻豬咁

DDR 賣相幾好

如果卡3-4位個d想沖一波今年抵搏

wall同harden唔太夾

同癲狗交換啦

Trade harden去網 唔好搞鳩wall同cousins

睇左幾耐波？DDR今日起左3分只係佢想唔想姐

前兩季場均起手一次都唔夠wo
今日都係1中1姐

DDR下季狗衝返東岸 仲比lbj打唔夠

等續約

21真大魚得返kawhi,不過9成都係留隊

返多倫多

伊巴喊撚左

下年player option..

下，兩件斷過阿基里斯既，好打極有限，打到咁上下又要去醫院維修（得罪講句

HARDEN 擺明鳩HEA 搏走

火箭條友自己整親自己?

好慘 大傷？

邊個? harden?
btw curry

邊個

火箭斷阿基里斯隊⋯⋯

Chris Clemons

又係果種掉頭望一望係咪有人踼到自己,9成都係阿基里斯

佢想走鳩刷分好過鳩hea，場場50分輸波最好

熱火洗唔洗同瘤換啲PF返黎？

熱水出年等吊大魚

我鷹管理層一早預視到冇大魚

個款唔似跑得跳得

佢次次開季都係咁，前年西十四嗰陣最離譜

魚呢 魚呢

kawaii

然後....

jb

Harden換KD 阿基里斯隊成型

jb + kawaii + adebayo
ff下都丁咗

抵死 我哋湖迷又少個對手

有撚cap咩

唔係好大動作咋喎，一發力就斷

係,呢d話斷就斷,無得避

無情力最奶野

Kyle Guy 絕殺

唔係用幾多力問題
耐用度變0就斷

譚仔

屌條友真心on9

熱火2021 jb+kawhi+ bam

第一個拋投air個個邊個嚟

大飛一收皮即轉會

熱火大撚把cap

勁撚多team option可以玩
萊利個仆街而家點玩都得

爆cap其實會點？
係咪最多都係俾豪華稅

30m都冇點簽啞狗

點計到無30m

未計Bam 同 robinson喎

Projection for 2021-22 ($112,414,000 cap): Up to $28.2 million in cap space.
比埋另一個記者點講

今年cap係109m左右
用勇士做例子 勇士今季cap一早過左109m
咁勇就唔可以用頂薪簽自由球員
但有樣野叫bird rights
姐係唔洗理cap都可以續約自己隊波啲親生仔
好似上年咁如果KD想留勇 雖然勇爆cap
但照樣可以出頂薪合同比KD

Robinson可以之後慢慢deal 反正有鳥權
問題Bam簽左 一定要計

我計到34.5m，佢係咪assume咗有啲team option會accept

你係咪未計CAPHOLD?

得番啞狗一個big name...
剩低已經係嘔奶同高啤

要簽大魚就實要renounce晒啦

熱水會唔會追Collins ？

Bam係佢既進化版
內線唔使大補喎

唔係
本身每一個位都要pre set一個caphold架喎

補PF
依家點都差少少

呢個真係唔知，以為team option/QO先要

咁個caphold要set幾多

Bird right本身就食cap
就算放棄都要count個老底

咪玩啦
Jeff哥你咁識波邊會唔識

佢語氣似考官，係考緊你識唔識
你點會反問番個考官架
你唔岩

通常都得個吉

每個唔同架wo

知要計入去 但要hold幾多就冇研究

Jeff哥ac俾狗hack咗？

成個oneal咁

屌你 我16歲後好似冇高過

乜唔係每個空slot填返個minimum salsry落去咩?

NY真係成個垃圾回收場咁

Hayward又傷,手指骨折，又唔知抖幾耐

佢帶到hornets入playoffs咩
唔係就慢慢抖
佢去廢隊拿大約都唔旨在有咩成績

笑撚左 batum 二世

數錢數到骨折

都未正式開季就傷

咁咪當比多啲上陣時間Miles Bridge lor
(等佢同3波夾好啲，多啲靚拆你屋）

籃球之神搵親都係唔掂嘅

騎又真係打得唔差
NYK係完全無系統

傳聞係咪奶共沾退休會收購騎士
想睇佢搞成點

Preseason 場數自己揀？有d打2場，有d打4-5場

手指骨折打唔到機

gobear 憑咩拎supermax

聽住先
之後日日upload 打機片

wfh

又憑乜冇
小球市係咁架啦

唔值

唔值都係要畀唔通trade走佢賭pack

Trade埋米曹再刷過首抽

佢真係唔值喎

司令點睇太陽？
見佢狂試內線人
但似係Jalen Smith跑出

新仔都唔想去
索性摺柒算

35%,佢high大左?

頂薪簽個護框嘅
Jojo joker 哭𠹌左

呢啲中鋒最唔值max

哭乜撚，年資問題姐
油雞MB無病無痛唔轉隊下份約咪一樣可以35%

告啤簽咗喇咩

Reject jor max (28%)
佢要 Supermax (35%)

S&t都無人要

好似唔係咁計wo
要某d個人獎先有supermax

Be named to an All-NBA team in the most recent season or both seasons before it
OR, be named NBA Defensive Player of the Year in the most recent season or both seasons before it
OR, be named NBA MVP in any of the three previous seasons

咁應該都夠all nba team 數

最近3季內2次入最佳陣容/拎2次DPOY/1次MVP
油雞無意外最少滿足到第一個
MB健健康康都應該得既

MB健健康康就唔怕賣Ben啦，佢就算打得都唔敢俾佢去咁盡

Eligible for DVPE with UTH (35% of cap, 2017 DPOY + 2018 All-NBA 3rd Team) in summer 2020 for contract start in 2021, est. 5 year $248M+

In order to qualify as a designated veteran player(DVPE), a player must have:

1. 7 or 8 years of service in the league
2. Never changed teams except via trade or assignment via amnesty waiver

Been named to the All-NBA first, second or third team in immediately preceding season or in two of last three seasons
or:
Defensive Player of the Year
or:
NBA MVP in one of last three seasons

唔比supermax 高啤唔通trade 咩

max 都俾多左啦 仲要supermax

btw 如果雀屎真係俾super max 俾gobear

份約會同字母哥既一樣

Max 5年唔要就唔好要
不過我都想睇爵supermax佢

Utah 小球市，呢啲親生仔，難聽講句佢要埋你個老母都要比佢架啦

Gobear 2次dpoy
母腦哥得一次
大家都拎唔到冠
高啤抵啲

又有道理

希望字母可以奇蹟地贏 champ, 如果唔係我諗更加少球星會考慮唔組隊 ...

除非字母大傷
否則大把世界
我皇打多兩年點都收皮啦

RMBJ收皮唔代表字母champ到

最尾嗰句幾年前已經有人講緊

佢唔搞下射波應該都幾難 champ

老實講rmbj 個種全能技術 保護身體既態度 抵佢玩咁多年！
字母一日唔改射波 同傳球 好難再上一級

我覺得佢最起碼練下 post move 控下節奏
下下靠大隻爆入去自己都哂力啦

老老豆豆 supermax真係好大咬

你實想
我都想

The Philadelphia 76ers have made Ben Simmons available in some packages with the Houston Rockets for James Harden, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Conversations aren't fluid as of now.

真係轉到去76

將會見到偉大嘅玩具台聯盟

唔明網隊堆豬頭骨點會Ff換到

出到ben
除非76想咬翻箭既picks轉頭
如果唔係乜鳩package都deal la

d人覺得球員話想去邊球隊就要諗辦法trade佢去

Harden + Embiid應該幾正

根據玩具台諗法
無左BS 76人應該冠軍

唔搶口，理性分析

76咁換法應該係Morey意思，直頭覺得Ben唔會上到Ace level

如果睇陣容既話，76個bench差咁啲

張六常出嚟講兩句？
前幾日唔係屌得我好爽嘅？

依家你地76人急定我地急啊

你要Harden?
我地唔賣啦on9

唔識波就咪撚出嚟咁型屌柒人啦

根本簽咗Harris+Holford就已經speed up The Process

76人根本無可能唔出Ben Simmons 嚟換Harden
因為呢個係佢地The Process奪冠嘅最後機會

Harden前幾日番咗嚟操練
我個心都定番啲
幾驚佢玩罷操

依家咁樣走 我一世都會尊重佢

原來係張三爺

真心, 排面上得網同湖睇落夠打
當然兩隊bench都好打好多
唯有再睇就係Harris重聚Doc會唔會有得救

呢到太睇低公鹿
我唔覺得有隊可以7場4勝 對公鹿會上風

Harden走都換到個Simmons比箭

留低嘅都係一份心意
我愛你啊MVP

換咗嘅76人打撚爆啦

熱咪已經4-1...雖然話就話字母傷
但Lopez/Middleton又老一年, Augustin Craig就good addition
我都係唔睇好入到conference final

Middleton 29ja
假期呢

都係賭博
前一次in butler Harris al就賭輸

再賭一次囉
火箭都賭咗咁多年啦
賭輸咗咪一次過清盤

今次火箭清盤執得番Wall, Simmons 我都覺得算係咁

cls 你知唔知Middleton幾歲當打緊呀唔講以為係老將

你講埋假期哥就話姐
打唔打得起真係好睇字母既心態，配置係有係就係要睇佢點樣進度
上季對熱火我咁多場都有睇
字母摌入去，一對到jb就粒晒水有猶豫
作為superstar佢咁樣無信心點得呀

閪要打4 唔係夾唔到牆

叫wall打2/3

求其
簽個靚仔all star賣波衫都算係咁

Westbrook換到Wall
我真心覺得ok
廢人換廢人
Wall份約仲要短一年

箭撚真係弱撚智，真係唔明點解Harden個仆街會有fans

唔會交易喎

係
不過除咗17-18，年年playoff都underperform，三分又唔係大跌
跌親都係無shot creation，唔簡啱時間drive in，入lane鳩拋miss，所以想當佢退化

無
因為講緊細星/role player，所以無提假期
但如果講緊人地一邊addition係kd，一邊係harden
我tip唔落入到conference final

張六常邊有睇波

講下點弱智？
Westbrook咁樣逐年退化
你覺得佢呢種打法會係邊隊取得成功？

做球迷依家係咪要入紙申請？比你教下先做得球迷？

第二個我都信
但以大賭客莫雷嘅性格
我唔信佢會唔all in落去

打法問題
預佢下年再三分啲，但關鍵時候要佢shot creation，能力應該係差咗，都從來無見佢係身體上build up啲咩，所以29都好，我覺得係差咗，特別playoff，咁當然三分信佢再好咗嘅

波唔多練成日走去屌女根本無一個夾到佢
俾個cp3你又要屈人企弱邊等波到呢樣真係cls
最重要既係....不停瘋狂博foul罰球多撚過fg咁樣打波真係好睇咩

換到simmons大賺啦
來緊係要呢啲星做pg

或者係試左雙星兩年，係唔夾呢。

夾CP3有乜問題?
運氣好啲贏到勇啦

仲有戰術野 你唔去怪個教練 走去怪個球員

打法我唔爭論 但其實KD, 字母都搏唔少foul
同埋如果Harden唔係打火箭 我都應該唔會鐘意

快啲換啦
最怕76人最後又唔換
咁就兩邊都輸

76人又on99等次圈出局
火箭又換唔到血

依個年代仲講打波好唔好睇

禁區成班跳跳虎
無哂傳統得分中鋒

算唔算劣幣驅逐良幣

passing重要過post move

火撚鳥快啲潛水

呢個我覺得係籃球體制上嘅問題 係唔會有得改
係moneyball數據分析潮流之下，得出射三分最有效率，因為入兩球3分已經等於三球2分
以後NBA嘅重心只會愈來愈往外移

驚閪
我真心覺得唔換係76人嘅損失

我地火箭賭輸咗 我就預咗之後五年重頭嚟過
76人trust the process行咗咁耐 唔賭埋呢舖咪又係浪費多一年時間

底位勁有撚用咩 識射三分先有工開
怪邊個

我會話呢個係籃球玩法嘅錯

除非將2分變3分，3分變4分，咁個效率就會拉返近，就會打返多啲內線

佢block 左你

3x.45
4x.35
都仲係4分好，要再拉margain
不過所以record holder反到仆街
所以無了，已經諗唔到三分後籃球仲可以點

西門上唔到巨星level真係自己拎黎

條友柒到喊

76咁信得過大帝對腳

咖喱個頭好睇唔慣

唔撚急喎

收鳩皮啦箭狗

無可能改

吹個風出黎話可能TRADE就屌鳩人柒

莫雷出黎澄清又話人雙輸

輸打贏要到

同你老友ryo狗一齊趁地淋啦

榮金C 5-5

屌你老母你唔好最後76人又死死地換啊

換唔換都根本唔係我地急

第3節冇左Capela就變返上年咁任人強姦落底

好人兄原來勇迷

講左好耐

T Harris 要唔要

到底76急d咩

Hawks 簽左咁多補強
都係俾熊仔打爆
慘

preseason是撚但啦

細波好似唔錯
利申冇睇到live

啲防守都幾差，傳兩下就空晒

啱 火箭贏硬 76唔換一定on9
Ching識波到

成隊正選都冇防守猛將
進攻火力又唔似拓網咁強
開季真心唔睇好鷹

morey坐左箭個位咁耐有邊個夠佢清楚換唔換好

唔太想76換登

班Preseason 大帝又出黎

火箭係一早輸撚哂
強留Harden無意思

不過76人事實上由換Butler到簽Horford Harris就係想speed up process
唔係點會賤價trade走富斯？
Ben Simmons問題你清楚過我
佢能力係有 但你地仲等到佢再進步？

如果你地想呢兩年內奪冠 trade for Harden根本係你地不二之選
而呢種MVP級嘅球員市場邊有咁多能力上強過Harden嘅一隻手數得哂
你地唔trade 只係會搞到隊波繼續停滯

如果你覺得你地原陣可以爭到冠 我就無野好講啦

賭仔性格 點會唔賭埋落去

問題係由trade butler開始已經賭緊

點睇lamelo ball睇落都幾撚勁

換隊再講

巴打話黃蜂養仔聯盟第一

Kings 先係

啲人成日幻想三巨頭

其實網本身個堆都唔差啦，原陣可能好過唔知點 trade 走哂人換粒星而無 bench

又loop

jeffgor睇第一場已經話bust左就係bust左

sor 當我無講過

係

又中
成班傻仔輸哂比佢

幾中睇睇DeLo隊網
依家麻麻

都唔是但得哂架

大飛肉酸到

養唔養得成都係等走姐
嚟得都係為錢

打得起最少鎖8年

個射姿改左先講
就咁睇又係同大波一樣

射姿好過大波 但係基本功差依加仲咁風騷

遲早出事

Who needs James Harden
cls

點解要兩年內奪冠？

係咪Embiid就完約

想問下買印度league pass，之後每次睇係唔係都要連返印度VPN？

快艇 —> 廢艇

原來3波18分

23年先完

你係咪以為我係張六常

BTW都係果句，要simmons 76唔會trade啦on99
你以為76個office係Morey打晒骰咩
76個老板都好撚惡架

咩叫基本功差
即係邊方面差
bs基本功差，爭rookie都好風騷，叫出事未

你箭賭仔性格唔識收手
唔好以為76都咁好賭
正常ge all in輸左都會斬手指戒賭
咪揾76接你過氣mvp火棒ok???

之前幾多報道講Harden插手戰術圍繞佢打iso，佢喺火箭既權力已經去到管理層level

btw，我都唔鍾意kd，但kd至少無上到fg > ft 個榜

基石個風吹左咁耐都未有隊拎個「誠意」offer出黎
我覺得箭都係疊埋心水繼續用算啦

三年約 26歲
但好急 在線等

熱火：我Robinson都唔撚會出啦

熱火都係黎混吉既姐
就算要Trade都等下年
睇下英雄再上到幾多同簽唔簽到Kawhi

條廢鳩唔會上水啦
26 搭個 24 就要即champ都on99
kd 26 champ左？wb 26 champ左？harden???

好奇問下 你唔知由brand變左Morey話事？
你又知唔知入左成堆射手，請問如果換左點夾夏登？

你夠話josh rich 換到fuck me 啦

夏登練波認真到呢
上場又專心ft

既然你知箭輸撚晒就咪撚柒嘈啦
你箭冇pick又冇仔值得養
黎緊5年想tank都tank唔起啦
76等唔等到呀ben我唔知
淨係知火箭想champ等下個十年啦

賭輸左唔好諗住執呀ben嗱返扎沙
冇得你執呀

有咩問題，我講緊加其他asset喎
我仲要講明係gg
我仲要無話公牛唔接受就低能喎
你食藥未？

人哋去左小牛 換左大居里 呢個三分射手返來 算係咁啦

二哥 勇士嗰個先係大居里

真係76依家個陣幾齊係都試埋今年先
西門仲要+pick換harden 蝕到入肉

你幫口又話你係76傻粉

好少睇Ben 打波，實力上黎講Harden 定Ben 好d?

齋睇數據都知啦下話

Harden點都高一班
係西門 24歲 harden 31歲仲要得返兩年約

你講歲數有咩用
問心以而家西門去到登個level咩

箭仲好似話要三個first round pick

我點西知
你未來人？

好簡單問一句
BS有冇可能係未來是但一季攞多過25PPG

唔會

覺得harden會係火箭打到完季

無限球權一定得既
贏唔贏到咁解

咁我又覺得真係唔得

無人知
但如果換，要至少俾多3個1輪(唔係值唔值既問題)
姐係長遠少左角色球員(至少)，少左平約
仲要萬一MB頭暈身興，Harden又老去，到時點搞
我俾盡咪兩邊55波，點都唔會係76唔換就柒頭啦

上年湖都要出3個first round pick+ young cores 先換到AD
一個3 連得分王咁換其實唔算過分

好似要加埋Thybulle

冇人知
西門天賦就擺係到
點知佢會唔會大爆發

[Woj] Also in story: While the Sixers have signaled a willingness to include All-Star guard Ben Simmons in trade packages for Harden, those talks have come nowhere close to a deal, sources said.

trade唔成喎

火撚樣出黎9 up兩句?
串柒柒咁話換撚硬
MVP?過氣啦76唔要呀

如果要俾多3個首輪先換到登我實笑76 on9

閪同mb剩1年約都有得諗

你唔計下76係Morey話事？
唔計下夏登家下好想走？
講到尾，今日明顯係箭放風，邊個急就好明顯
而急既原因都好明顯
好奇問，點解唔係網急過76?

ad係potential mvp level+後生喎
同埋係ad自己想去代表佢大機會長留lal 鵝梗係開高d個價啦

人地話AD要，所以夏登要
你sick ball?

家下好似夏登都想走 但無講死一隊
點知有asset既，得76理箭，箭咪心急

你睇下AD後生幾多先

湖班yc又點同ben比

3個first round pick?
我雷比夠4個+al你
21勇 21熱火 22自己 22腸

燈直頭係MVP level喎
係無個陣ad值錢
不過唔會差好多啦
閪換嘅話點都要加pick
係睇加幾多個

兩單trade個立場係對掉 鵝個年中左first pick 變左鵝唔急
相反係湖人急 lbj開始老 遲一年trade就浪費多一年
ben同登係登爛俾你睇想trade 76又唔係急需登子 又冇plan過一定要整到登子返黎 點睇都係箭急過76

Harden做到Simmons做唔到嘅go to guy角色 罰球又穩陣 不過兩年後Harden同Embiid唔同76人續約就好大鑊 pick都冇想重建都好難

我自己就唔睇好Simmons可以極速進步到top 10 3分連起手意欲都冇 準得去邊 罰球命中率得六成 RMBJ練咁多年都係5-7%上落

咁撚大貪

登登唔想去

平心而論
當登有上季D態係值呀ben+1-2 1st rd pick
問題係76而家對波打法跟本唔夾登
再者76 trade 埋就冇asset了
樂觀睇當下年入硬final
打得贏湖人? 有幾成勝算先?
打完今季champ唔到可能要換MB定32歲登
可以直接tank啦

付出咁大前景換一年衝冠
唔值囉

其實都係睇下覺得登可以提升到76戰力幾多
如果最後champ到,個trade自然值

換完冇champ咪會搞到好似而家火箭咁

火箭成隊波由老闆到當家球星到球迷都係on9架
你睇下上面隻火撚樣

無限球權Regular 咪得
Playoff 佢一定唔得

有d箭迷唔會理

所以問題係 upgrade係upgrade左
但東決都未必得，咁點值？

你做咩對箭迷做critical damage呀

Ryo狗去咗邊

因為harden拎過MVP
只要講harden廢啲 就會有班癲狗咬鳩你
又唔諗下harden講明想走 係「前」MVP

其實唔係好明76點解會想換
Ben同mb仲咁後生等到湖艇網d主力都退休先28 9歲巔峰期
與其博今年沖champ點解唔養多幾年博個皇朝

有邊個唔係「前」mvp

唔討論換唔換既問題住
等退休論真係好on9

咪搞笑啦
一隊波廢極都入到90-100分
無限球權 林書豪都場均廿分啦

咪玩啦字母係佢既upgrade 版playoff最勁都係得26分..前幾年25分
射波仲屎過字母西門邊可能有25 ...

當值吹羊：我都等緊

佢兩個真心唔夾喎

佢兩個離隊組團唔得嘅
一定要留係柒碌人？

算啦一陣綠軍出手拆雙j換登衝冠佢就喊

咩等退休論 人地綠軍/鹿啲人潛力仲高過76

湖迷當初都話4大後生潛力股唔捨得換走，咁多年最可惜既潛力股咪得當年打入final既雷霆三少。

雷起碼兌現到天賦 湖真係成功

都唔知76仲等乜

箭比佢鳩打咪mvp level
76人擺明係圍住mb打
黎到最多咪24 5 5
仲要防守差閪十條街 三張

On9 上年明星賽單防字母唔講

如果佢想守絕對係大鎖 係雷已經係

明星賽單防大鎖
講緊閪係一防 dpoy top3
你拎明星賽單防個腦殘黎吹奏

上年幾撚認真呀？登夠一陣啦一防唔好拎出嚟講啦

MVP有冇上榜？閪有實力但未去到一線囉

體能強如LBJ臨老都要學射波搵食
Simmons仲係咁嘅閪樣老左點算

又多個識波 登子防守好過病閪

lbj幾多歲開始學射波？
ben仲有幾耐先叫老？

巴打不如挑戰1打30
隊隊你都可以9up下

都話登迷on9多

sickballman

勇狗黎

rmbj一入NBA 已經有中距離
3分係第1季2成..第2季已經有3成幾
西門直頭連mid range都冇點比呀...

明星賽大鎖

登子叫佢守一陣低位都ok ge 唔好拎佢同閪比防守

閪防守己經好頂級，守五個位都得 不過無射術，又要key ball 就唔掂

你地唔係傾緊防守咩
ai nash dirk curry夠好多次1st team

班箭或登迷真係選擇睇野

講緊防守一隊喎

屌你吹撚到登狗大鎖 好過西門
真心定假膠呀

Harden比心機防守嘅話 頂多唔係防守黑洞
只不過媒體成日煲佢眼神防守 講到佢防守差到Nash等級咁
只不過佢肯防守嘅 唔會成為球隊防守上嘅負累

你再講班登仔又黎咬你

佢講緊登一隊來回應bs防一

個別幾個啫
ryo sir都幾正常，除咗反雲反到阿記就降班

佢唔係尻打 係體系問題 你識唔識架 因為火箭仲沿用緊之前打勇士個套戰術 harden既變化係跟住教練既戰術而轉變 36分wo 一半都係單打 羅番黎 前無古人呀 尻打

唔洗兜啦火撚樣
你唔係叫我出黎講兩句咩

Also in story: While the Sixers have signaled a willingness to include All-Star guard Ben Simmons in trade packages for Harden, those talks have come nowhere close to a deal, sources said.

唔會trade得成呀
76唔會收你個過氣MVP呀過主啦柒箭
應機啦撩事鬥非on9仔

Btw, source from Woj

之前morey 都話唔trade cp3 啦

Woj講架，唔係Morey話架
九唔搭八

屌 76人最後咪撚死死氣走去trade啊

上年一陣比你地講到過氣MVP
咁撚叻咪養到Simmons做下一個MVP/幫你地拎冠軍囉
事實係呢種級別嘅superstar根本唔係季季都trade到

我深信你地76原陣一定贏唔到冠
你地就覺得可以繼續養 等班巨星退休
大家對點營運球隊嘅睇法都唔同
講嚟都哂氣

大家都係睇同一個twit
點解我嘅理解同你會咁唔同

而家76人邊個gm 呀 ，九唔搭八

其實佢地拗緊咩
如果拗有冇bs咪已經火贏

luka 係咪肥左

公海私慾 你可能要追幾個post先睇得曬

拗緊登子(宜家)勁定牙ben勁

屌 火箭最後咪撚死死氣硬食登一年呀

我都深信你地柒箭下次做title contender都十年後
還完埋picks都2026
再慢慢tank多4-5年差唔多架啦

歐洲佬offseason成日都係咁,season開始應該會瘦返

我唔知佢地拗咩
只係
While the Sixers have signaled a willingness to include All-Star guard Ben Simmons in trade packages for Harden, those talks have come nowhere close to a deal, sources said

我嘅理解係
1) 76想要harden, 願意出simmons
2) 佢哋對於雙方主體球員估值有好大分歧
3) 未傾得成 但傾緊

完全得唔到
<76唔會收你個過氣MVP呀過主啦柒箭>呢個結論

Jokic早兩年先肥得緊要

其實就只係傾緊other assets的關係
兩邊都想trade

垃圾，無work ethic
都係ayton好

嗱咁睇
大貓股價升到120又如何
一日唔deal 一日都係蟹貨
而家woj就係話nowhere close to deal
而登子就係隻蟹貨

ayton

76人過到熱火，塞軍，泡泡龍先算啦⋯⋯

下季泡泡龍應該無咁勁既,齋睇牌面既話

講真依家既76咪又係連title contender都稱唔上

今季無隊草, 有進步

講真 trade到Harden

除咗公鹿 邊隊會夠佢地打

數字人tank果幾年累積既資產差唔多用晒

咪得番西門同MB

Rmbj 第1年 20 5 5 第2年 25 5 5

其實係拗緊火箭急切啲定76人急切啲

我就覺得76人由放走Fultz，到簽Harris Horford
The Process已經加速咗好多
76人 fans話佢地可以慢慢等 慢慢養Simmons
等兩三年後巨星退休就收成期
我覺得呢個說法係唔成立嘅
如果76人管理層係咁諗 就唔會咁樣放走Fultz

而Harden呢類superstar唔係季季都有
trade得成之後係可以令76人立即衝冠（當然76人球迷睇黎就唔認同呢一點）

我嘅結論係綜合The Process嘅發展
去到依家先話想養西門成材係唔合理嘅
既然依家眼前有個超級球星有機會加盟
76人作為一支想儘快奪冠嘅球隊
對於交易Harden係急切過火箭

foj射波最廢個年都屌打閪射波

有會員覺得而家個陣係上季既upgrade 架

等巨星退休，唔講西岸， 東岸隻Tatum 幾時先退休，佢兌現緊天賦，仲年年有進步，更何況仲有隻字母。佢兩個幾時退休？

蝗騎1.0已經好撚鐘意射Long2

閪今年都開始份新約
啲所謂射波都係無進步過咁濟

0快啲交易啦啦一陣塞或魔術殺出個程咬金簽左你喊都無謂

仲有公牛騎士大把人想簽星

兩件76波衫蟹到hihi，一件OK4，一件Ben

其實Embiid 有玻璃屬性，top fit 期長唔到去邊
要喺Embiid 仲健健康康嗰陣衝冠，等得Simmons 成長 （前提係成長到）就算鳩數吧

76應該都信唔過mb健康
揸住西門就起碼有排玩

綠軍 熱火都唔夠？

Drummond 都勁過西啦
剩係pre-season都隊左幾球

侯活都勁過西

生性d啦隻西

個zion響美帝商業都幾高，季前練習賽都有全美直播。美國人鍾意呢類型。

所以我真係唔明點解美國總統選舉美國人會選一個睇落weak既人拜登做總統

我無話Roy
我都有反雲

真心定假膠？

你搞笑
就算真係trade都唔代我地睇法錯
我地一直都係話比較支持唔trade
但你講到唔trade正on9
呢樣要正視聽

你睇下
有報應
家下你地打到護級

cls買ok4
笑死

你又黎搞笑？

我係真心覺得76人唔trade就會錯過咗爭冠嘅機會
on唔on9 睇大家想隊波點嘅姐

理性討論 有乜問題？

你覺得綠軍/熱火 打七場會贏到有harden嘅76人？
唔計有球員受傷

我覺得閪唔練到射波嘅76人真係無可能champ
仲要連續三年都唔慌有max contract簽到人
要用死件harris

真心問句 唔係冒犯
但你地比較支持唔trade嘅原因係乜?

奶共沾中距同dwade一樣咁準 好似46%

本身支持定反對trade其實都冇問題

但就唔撚好好似你咁串撚柒柒咁

到柒左就係度扮哂理性咁

真係好撚肉酸

贏到
上年final 熱火一班新仔加Bam同dragic 傷幾場
都同猢打到4-2
JB防harden都攰撚死harden

我講完我嘅理據
你就針對我嘅態度

咁樣叫討論咩

我覺得熱火上年士氣波+bubble效應
唔會再打得番呢個水準

呢個就真係純粹個人感覺預測

柒咗啲乜？

依家你地76人咪話出Ben Simmons
傾緊其他assets咋嘛

綠軍點解打唔贏？

熱火上年表現咁好 點會唔贏

笑撚左

一開波串撚柒柒咁話人急又盛

之後又cap圖想串鳩人，理性討論喎

縮撚返入去火賤狗竇啦

串撚到呢

Lin去勇士

牙lin

去打g league

今年個大名單可以出到15個定17個？
起碼有個名係到先

事實我覺得你地係急過我地
我比埋理據分析

Cap圖串鳩你咪串鳩你
做球迷就係互屌架啦
駁都無駁過我嘅觀點就針對我嘅態度

屌你老母你駁到就駁啦
成班一句都無駁過 就係度盲屌
你有屁就放啦 夠料咪以理折服我囉

咁多年年資點做two way
無資格了

你地將來可能係隊友 收下口啦屌你

本身都想討論
你地一句都無撚駁過 係度盲屌

其實同你地討論/爭論 係咪都一定要著哂火 屌哂老母咁你地先聽？

我嘗試講出我對呢單trade嘅意見同理據
佢地就淨係針對我嘅態度 無駁過我嘅觀點

我唔覺得呢個係有營養嘅討論囉
係咪要我一直串撚柒柒佢地先會聽得入耳先

條火撚屌一開波串9完人 有少少病西trade新聞就打撚哂飛機cap圖屌人
然後又話火箭唔急 76唔trade正on9
最尾登留到開季真係唔知佢點算好

講真 我都係個句
你地trade唔到登 點睇都係你地損失大啲

仲有呀 我成個post講咗好多理據
肯駁我未呀？
唔撚好係度圍爐啦屌

登留到開季 火箭有乜損失
正正常常無嚴重傷患咪6-8名入季後賽囉 首輪/次輪遊
依家登又唔係玩到罷操
點會急

其實駁左好撚多
不過你選擇性失明 又話咩MB+登東岸無人夠佢哋打
睇到你咁都廢9事覆你
仲有唔撚好再乜9你地我地
我唔撚係76 fans 純粹見到你個箭狗咁撚柒串先屌9你

閪留到開季我地又有咩損失
大家都係冇冠架啦

我地不嬲無冠
你地無咗個奪冠嘅機會

你覺得邊一邊損失大啲?

我係話 MB+登東岸係公鹿有力一戰
而我認為都係事實

76幾時會有奪冠機會？

Morey係唔想trade CP3, 但登登同老闆傾嗰時想換wb
但依家76人老闆係好鐘意Simmons
同埋專跟76啲記者都話無傾過，係火箭單方面想要Simmons

加咗登會無奪冠機會？

你問下呢度其他人囉屌

之前你係話除咗公鹿冇人打得過佢哋喎

有咩所謂

我就寧願攬炒唔比asset你地啦

係啊
我邊句令你誤會？

公鹿1mvp 2 all star +一堆工兵都唔係奪冠大熱
76喎

公鹿幾時唔係奪冠大熱之一

咁如果你對登咁有信心都無野好講

算啦咪撚再覆條傻鳩啦
76付出咁大前景換一兩年衝冠
值唔值大家心中有數
佢成個post都選擇性失明
講到得harden一個機會仲要係champ硬 明益76咁
事實上係佢想箭快手trade到simmons換左件蟹貨MVP

一開始D態度已經串柒柒仲好意思屌人唔識理性討論
面皮厚到林鄭咁款

76付出咁大前景換一兩年衝冠
對呢句我好有保留

你意思係trade左都唔夠料做contender?
定係唔止一兩年?

數字人前景冇你講到咁好
早幾年透過 tank累積既資產已經冇幾多淨
你仲有幾多時間俾你試 我信數字人會求變
當然唔係今季就係下季

而且我一直覺得最應該trade一登返黎既球隊應該係瘤弱人 唔係數字人

嘈咗咁耐弓最尾唔係火箭同76人deal 就好笑

NY 多新仔但用到啲新仔唔識打波咁

啱ge 的確76前景都敗得7788
如果今季MB+BS仲係打唔起playoff比塞鹿網sweap就會拆夥
所幸仲有幾張picks同一張大TE
到時2021甚至今季季中入市都得
點解要急住trade個唔夾陣容 心態有問題 要價咁高ge harden?
再講 新教練新陣容 試都唔試就trade個star? 講唔通喎

RJ Barrett

第一今年係短賽季 所謂既季中係二月 即係一兩個月後 今年時間緊逼
第二數字人新教練係文件河 我唔信佢會攪得掂數字人進攻
你可以等 我就係唔睇好

Source: Exhibit 10 deal for Jeremy Lin, once logistics are cleared. So he won’t be on the 15-man roster, but it gets him in their Santa Cruz system.

76唔急 火箭唔急
連登最急

根本保留原陣係可以

不過要幾枝炮掂 即居里 同格連配合到MB

始終而家係三分既世界

2連霸冠軍3D屎綠

全nba只要唔trade登返黎既隊都係損失

緊係湖人
係時候棄廢老

MB份約都唔係好長
到時發覺真係唔夾走咗
數字人就真係0希望

其實harden有咩唔夾陣容
起碼正選一定夾到harris mb
其餘role player再執啦，大把隊季中先放人，上年熱火都係季中先傾成jae ai

同埋咪就係通常新教練新陣，木狼肥tom、速龍直頭一樣case，炒教練，trade自己當家球星，新教頭，先後次序唔同，但唔大分別

同埋真心唔明唔夾係點
我覺得唔夾淨係套用到係core, role player真係可以鳩執(有時)
想講Morey呢幾年Hou執咗Danuel House, Rivers, Ben McLemore, Jeff Green, Gary Clark, Isaiah Hartenstein, Kenneth Faried, James Ennis
當中有啲名好似House咁, 係harden隔離咪打得好地地, 仲要76 core好Hou好多加後生, 有harden持球拉空間Shake Milton出30min勁過House都得

都無乜點理個LP，今日佢quote我HKD390

借個位黎宣傳下

小弟整左個NBA 估波網，大家有興趣可以參加下

唔使錢，唔涉及賭，志在大家玩下開心下

常規賽將會正式開始，所有分數會歸零。

利申：小弟自己一腳踢資源有限，整到唔好/版面唔靚請多多包涵

傳送門：

我夠膽講句成班話Harden夾MB好撚正ge一定冇睇76 D波
你唔睇都查下數據呀
一個USG% 33% 另一個36%
Core夾? 點夾呀
MB唔慣打傳統pnr, 出手draw foul係常態, 俾人double team唔識傳, 專心打low-post
Harden黎到就大家都冇哨, MB同佢打唔到pnr, 半場進攻冇波係手即刻隱形
當年就唔妥Howard磨低位

同埋harris從來唔是core player
只係一個俾傻仔76GM max左ge role player
shake milton 同house完全兩回事
sixth man sg 場上夾Harden笑左

二哥三弟認同

打多幾場先都唔遲啦, 二月呀交易限期
驚西咩? 今年東岸好功咩?
公馬? 波士頓?爛網? 仲有邊隊呀?

你都好有心機喎, 支持下

雖然有時要返工, 湊仔好忙, 但間中上來支持下

多謝支持先，大家玩得過癮就得

發現有bug 歡迎隨時話我知

我紐新仔pg仲打得好過騎士o個兩個雙衛

咁講法, 比米高佐敦,柏賓洛文你都無用啦.
七六人一世等THE PROCESS算啦
根本無人夾到MB. 可以摺得啦呢十年

水鳥咩事打得咁好?公廳好似食左屎咁
差唔多一倍分數...

呢季我諗跌得最多既會係溜馬...

成隊上季正選都係到
仲有嘔奶復出
換埋教練
真係唔多覺會跌好多
除非依個教練廢過McMillan

3場季前輸晒

老實講Harden 係我心目中係 top5

但係佢出晒口要走 你仲想我地出bs 25換

參考下騎25榮換到d咩番黎

同埋話咩bs同mb 唔夾

以前佢兩個加三支炮個陣咪又係咁打

但76季中先換隨時艷少2個pick

唔明有乜好急

第一次覺得二哥講野咁有道理
佢當年同猴活咪一樣入到西決，而家mb同harden仲要勁過當時嘅佢哋

Iq

?
NEWYORK尼克人咁勁既> 定騎士太猳?

DOUBLE 分數, 35 :72
NEYWORK真係欠一個PG, 慘, C PAUL去咪好.
佢個陣都幾唔錯,
pg D Smith / Payton/ quickler /Rivers II / 其實真係夠哂人, 睇邊個FIT
sg Barret /BURKS 一攻一守?
sf bullock /Knox , 布仔射三分, KNOX夠大隻六呎九可以打PF錯對
pf Randle /toppin , 蘭度係雙十人2010, 唐平新仔但完成度.高.
C Noel/ Mitchell robinson , 米嘈唔洗講,小D犯規可以正選,路亞正選中鋒料防守好, 但成日傷, 比機會佢打好D......
要串起呢隊波, 真係要一個好控衛大佬, 唔明NY球會做乜鬼今年唔撤保羅返來, 三年一億二千萬啫,該比佢啦一教練都要啦

球隊內部鬥爭?嘔奶想走?
唔好留, 換人囉

牙譚唔似6'10

如果夏登打左開口牌都唔換, 好影響球隊士氣架

不過而家睇返熱身賽又無咩, 阿木哥頓又打得幾好.
換左反而想知西門打咩位?

QUICKER 叫佢快仔

著錯波鞋?
有增高波鞋?

原來NY換左公牛蕭教練, 呢位不得了呀, 操爆人架佢
小D體能都唔掂, 操兵咁, 啱哂NY 班新仔

有哂紀律 , 體能可以打季後賽了.

睇緊NY VS 騎士
先講騎士, 佢太依重SEXTON, 性慣了
根本SEXTON打法似SG多過PG, 佢都唔鍾意分波同打戰術,
所以騎士D友仔無乜波掂, 唔似TEAM

打nba 唔係咁簡單架師傅
係咁簡單 MIN 就唔會咁柒啦

MIN?
木狼呀? 城城TOWNS 同之前WIGGINS 打防守唔積極嘛.
士官長JBULTE口屌七佢地都唔理, 最後送走埋公牛派
即杜拔席教練同BULTEr, NOAH, GIBSON,等人全部走哂, 無哂防守了
而家咪好囉,求仁得仁, 怕左城城走,叫埋佢FRIEND子羅素去.又簽返RUBIO
睇下今年佢地又打成點?

NY睇返, 快仔唔係控死個波, 過左半場會派比BARREET 同RANDLE打下
切入唔到, 撞唔到入去會派返出去比BULOCK等射手
或轉返邊, 其實好簡單, 就係令進攻多返D位

又做到.,. 咪入到波囉., 同埋防守時, 中鋒,/內線球員真係有做到 BOX OUT
多對面好多板

NY真係當常規賽咁打
一個走甩,比人EASY GOAL 左, 即叫TIMEOUT
屌返球員/ 教返佢地應該點守, 等佢地即刻改
呢D咪專業, 如果2係木狼, 第四節都未必提出來啦

kz練左一季終於有d野睇下

條友仔信咩架?燒香拜神?
觀音定黃大仙呀?

shot clock壞撚左

K/Z 是?

鳩猴廢撚到癲

睇緊邊場

你咁認真理二哥把撚咩

屌一時冇睇到
認真左

登都夾唔到 反而唔識射波嘅Ben得

世界上都冇人夾到架啦 好耐之前仲話過勇夾咖哩

認真你就豬了

睇緊BOSTON VS NET
爛網陣容一如所料杜蘭特打大前鋒
艾榮 夏里士 太子, 杜蘭特, 小佐 敦

個陣幾好

我意思係 我哋唔急換

岩既話拎T Harris啦

唔要就算

個陣25榮都係換得半殘it9

唔明點解harden 換到 bs25

夾到登但係就冒harden兩年後join網既風險

人地講到明想去既係網 76只係ok ja

根本最急既係箭

個時IT9假假地都叫MVP candidate
你BS有入過呢一組咩

KD退化到

因為榮唔係mvp 級 而且騎傻仔換it依個靠體系掩護既人 以為當年rose 韋仲係世界級先咁換

有咩 睇唔出

對面太廢

退乜鳩

金塊歡樂籃球無限板任射

都未講燈實力同份約都好過榮狗

呢度講到登純刷數據帶隊好屎咁

唔係好關事 彈跳力柔軟度速度手感都仲係到 係爆發力差咗少少 不過佢都30幾歲啦

Lonzo ball大爆發

當年賣我真係好震憾
不過換IT 返來, 佢有無隱慲到傷痛呢?

關公

慢左好多
不過佢剩係做炮都已經夠屈

屌 講撚咗咁耐 係度話寧願攬抄 為啖氣就唔奪冠就無所謂
好撚心啦屌

全NBA第三熱
東岸最熱

你咁樣唔叫大熱之一？

Feel到今季鹿又會俾熱火/網淘汰

今日紐同雷咩事常規咁打

其實會唔會係你地低估咗76人個陣容深度同登個實力

話哂都連續八年帶火箭入PO
近四年都係MVP榜嘅常規頭三

比你地講到普通球員咁

佢再唔上力就收皮架啦
依家啲傳謀focus 晒三波身上

用返香港譯名啦

屌 由你地trade Butler，到高薪搶Harris Horford，trade走fultz
擺明就係想speed up the process 未來三年奪冠啦

我無選擇性失明 逐個嚟回應
事實係76人trade到真係大大提高奪冠嘅可能
你敢講Ben Simmons下季或季中可以trade到同Harden同級嘅球員？

我無話一定Champ 但原陣就點睇都無可能
換咗Harden就一定一躍成為title contenders

喂仲有啊
唔係下下拉到落政治度講 話我似777
就會變咗自己好撚有道理㗎
做球迷梗係互屌架啦
你有屁就放啦

講緊76人
你講全NBA做乜鳩

真心想要harden

不過留到mb bs 加埋harden就我呀嫲教都贏

用頂薪Harris換都唔差啦

請教，邊隊無用到香港譯名？ 即改。

沙加緬度國王先係香港譯名
其他好似無錯

兩年後講經咩屌
兩年後艾榮同KD仲係咪網都未知啦

沙加緬度帝王，其他無撳入去睇

MB夾唔好咪又係分分鐘三年後走

邊忽慢 快過tatum 啦

收到

謝指教

你又講得岩 可能76狗想冠軍同未來一齊擁有

唔記得咗佢哋換過butler 輸咗比kw喊晒口

人地湖人係AD一年約都敢出盡young core去換啦
如果湖人學似佢地咁唔撚trade，咁咪攬住班young core無冠囉

仲有亞特蘭大鷹好奇怪

個年無計 球波如果唔係咁樣滴入
Champ嘅分分鐘係76人

但命運嘅嘢真係無得講
箭迷感受最深

唔是亞特蘭大鷹咩？

ad擺明會留點同

一線鷹

啱,不過叫落好怪姐

垃圾公馬preseason全部輸曬

呢D熱身賽洗撚蜜老命咩?

鷹隊 呀你班撚樣

金塊打後備著晒火黎做乜

香港用"阿特蘭大鷹隊", 不過差唔多

係咁叫架喎, 以前NBA地帶

好，我信一線鷹迷

同埋之前VIU睇波用新奧爾良塘鵝, 多過鵜鶘

呢個名,. 我舊制, 叫塘鵝啦.

費城七六人波士頓塞爾特人芝加哥公牛
克里夫蘭騎士.

話我選擇性失明嘅
自問我都覆咗大部份回覆
如果有漏請提點一下

但有人就針對我態度
又無端端話我柒咗(明明76人都肯出BS，係傾緊其他assets)
想問下依家係邊個迴避問題？

咁緊係同自己傷前比

Pull up 明顯跳矮左
不過都係冇人騷擾到

Thanks, 已改

其實lin17而家係點？
確定左簽勇士？

當你講到完季之後拆夥
點拆?
你確定下季MB/BS會再trade到同現時登狗同級嘅球員？

Harris大家都知無乜可能trade得走
到時個個都知道你要trade黎入市
你放出去嘅人個trade value又點會高

2021年FA最吸引都係Kawhi Leonard
首先你要清到BS/MB
再要吸引到佢同你簽約

喂 同你今年立即換登狗
你覺得邊個風險大啲/容易啲做？
你下年一簽唔到Kawhi Leonard又原地踏步架啦喎
但又要拆夥
咁其實想點呢？

係勇保證唔到佢有出場時間
佢係twiiter話仲諗緊

simmons + 新秀+pick 換harden + tucker

76人真係搏得過

人工唔係好對等

大佐敦係邊個？

腸癲左

simmons + danny green + 二打六+pick

換

harden + tucker

應該咁樣

火箭可能想要埋 thybulle

之後幾個sources都話無諗過出BS喎，係箭自己單方面想要

其實你係想要BS定純粹想trade走登？
做咩係咁推登登俾76，人地唔想要就話人on9咁？

認同Ben MB 應該要拆伙

但唔認同有需要all in Harden

因為無逼切性

1.MB+ Ben+ Harris 都唔算大年齡，仲有得等

2.MB 傷病史令人擔憂，Trade 走Ben 到時MB收皮打死Harden

3. 渣住完陣都訓住入po,季中先trade 隨時比少2個pick,唔明有咩好急

4. 依家係Harden 想走， 我係Morey 會唔會咁on9去all in

我估最後都係頂盡Ben 夾Trybull +1-2個首輪 夾兩件人肉籌碼籌夠10m 去換Harden

其實登咁勁，點解你身為箭迷咁想送佢走？
佢係咪有啲咩負面野你冇提及？

屌好似啲基金佬口吻咁, 唔買就你蝕咁最好笑咁落力sell係為啖氣

認真，唔計字母同harden 不和

拎Middleton 換harden

Harden Jrue 字母

係咪訓住贏champ?

唔知邊個急啲

字母肯放棄主控打4號咪得LO
兩個都係主控手....

好撚慢喎

條廢物中咗COVID
跳起高過1 cm叫好啦

拖到season網炒撚埋76 30度

登：我淨係想去網

Michael Jordan

一早叫佢黎

用榮叔換

nola火箭拖到harden free agent囉

登登既trade value比佢兩年後既去留限制咗

說服唔到harden留

冇隊會送個未來比你箭

講真我真係冇所謂
箭肯仲好

禾勇都想要登登的，但箭迷無視了

講真 屌 登係火箭呢幾年佢唔鍾意cp3就換龜俾佢
換完佢又唔中意 又換walk返黎
基本上登要乜就俾乜 個管理層都算係咁
之前2年1億咁撚有誠意都唔撚續
人地練緊波佢就去club 又指名要去邊隊咁
呢啲咁嘅球員真心好撚無職業道德

其實係 今年後備陣容都幾厚

不過箭都唔會要mid 補幾多都唔會換到登

Curry單換得唔得

依家登要走點解唔得
又話要乜比乜
食屎吧箭狗

屌 我都唔係箭狗

唔係話你，話晒全部
Cp3 廢老 關鍵時刻仲要傷埋
龜唔講啦
一早換到ad 既話登點會叫走
火箭吃屎吧

因為騎On9 Lo
蝗同Lue都叫唔好Trade Kyrie，就算Trade至少唔係Trade比綠先，但騎見到籃網個Pick就出曬水，結果就拎個性頓返黎

難啲
Klay單換啦

依家傷左冇啦
一係拎廢鳩換
反正冇人鍾意

我很喜歡他的

你上水代表四傻終於歸位

乜柒
我一開波都已經話trade唔trade都好
我見唔到個迫切性

再急，都可以試半季依加個陣睇下點先
到時臨trade deadline先考慮

反而你就成個傳銷／保險狗咁
數字唔肯trade就係咁話蝕死輸硬

大腸比潮人屌打緊就快要潛翻落地核

廢鳩薪金match唔到 match到一定換

地平狗

榮狗係咪信左咩邪教
做野講野都癲癲地

熱火成堆不知名人士個個十幾廿分嘅

印第安人嘅習俗
燒鼠尾草有淨化，驅邪同好運嘅意思

熱火PF位好緊
trade唔trade到Tucker

2 我反而覺得留住Simmons 會打死embiid, 趁Embiid 仲top fit 去改革易好多
去到Embiid 收皮，得返Simmons, 真係搵鬼去76人了

woj話有意加bs 但同done deal仲爭好遠？

on9邏輯
先唔講所謂speed up process既決策係弱智做
想成為contender不嬲都大把方法
唔好講到all in未來換個過氣mvp係最後希望咁款
76根本大把asset 大把更好既交易可以做
core全部有排都未完約
每年upgrade少少再衝冠都唔撚急
再講 之前所講speed up process
全部都係用唔core既asset去換
保留core不嬲都係speed up既最大原則
咪撚下下拎之前d靚trade黎鳩噏
好撚柒

我就覺火箭都已經賭輸咗 再留登係度年年第六至八名入季後賽都無意思

而我當初講 我認為係咁多隊波入面
76人係最急去trade個一隊
因為呢個係佢地最容易做到陣容升級嘅方法

你比一班人屌完會唔還口架？

話埋我似林鄭喎？
你話我為啖氣都要出嚟駁啦

喂 你cap我狗竇講嘢無用
你要駁就駁啦
又係度迴避問題

火箭賭輸左就要人地同你一齊賭 令你可以止蝕？

咁多rumor 當中係勇最急去trade，你會唔會同勇trade？
除curry外，任你揀丫，你換唔換丫？
順便幫禾勇諗埋點陣容升級丫唔該

因為呢個係佢地最容易做到陣容升級嘅方法

出得三個pick 換乜都可以升級啦on9
咁洗撚出閪咩 弱智

我等緊睇登加MB champ喎
我無迴旋問題啊 依家明顯個個jer 撚住你喎

76人仲有咩assets 不如你數比我聽
Core咪又係得兩個BS/MB

一直我都係講緊
擺明BS點進步 都唔會去到登狗level 更唔好講帶隊贏總冠軍
你有三份大約鎖死 可以做嘅咪補下Role Players
如果本身個core唔得 你點左補右補都無用

近幾年贏到總冠軍/打出表現嘅球隊
湖人 熱火 勇士(KD年代) 速龍
全部都係一加粒球星就奪冠(熱火唔係，但打出表現)

如果你覺得MB+BS可以做到一個字母嘅統治力(back to back MVP)，令隊波圍住佢補強就可以做contenders
咁我無野好講

做乜要拉埋勇一齊講
我唔明你講嚟做乜

用閪做core嘅話
一日佢唔肯射波都無可能攞冠軍

得罪問句
換到乜可以升級？

要升級到成為title contenders喎

網根本係升級版既綠屎
又係玩單打 隻底主要都係阿里U
但網班單打怪勁好多

咁勇都有rumor想換喎
唔計？
定只係冇野你岩 所以你ignore咋？

原來你地仲理緊佢
你哋真係好大愛

咁梗係啦 交易要對等㗎嘛
唔通爛網個啲豬頭骨炒埋一碟 我都要支持將登trade去網咩

無野我啱，所以我ignore
我想問有乜問題

駁你就駁啦
淨係識人生攻擊 你唔撚覺得自己好小學雞咩

冇呀
所以你唔係為76著想麻，點解要講到幫76迷諗埋點補強？
一句到尾，你係想要BS黎為你隊賭輸左既火箭止蝕者
人地唔肯就發晒脾氣咁

喂啊 唔好咁

我又幾時發脾氣?

我屌哂老母係因為班76 fans又話我選擇性失明 又話我似林鄭
你試下比人話似林鄭 你會唔會屌哂老母?

BS嚟火箭 止蝕
Harden去76人 立即爭冠

我唔係幫76人著想
我係直頭唔理解點解咁多76人 fans係都要死攬BS，連拎佢嚟trade Harden都唔制咁款

屌你嘈左成兩日

Preseason 無野講

講D野係咁loop

點樣 不如你試下比人話似林鄭？
我睇你發唔發火？

換3個role player可以勁過登子了

咩sources?

While the Sixers have signaled a willingness to include All-Star guard Ben Simmons in trade packages for Harden

woj 就話肯囉

原來講左兩日都未講完

依兩個記者跟開76人，Jason Dumas可信度好高

再加埋之前Morey出面澄清

But i’m told that Daryl Morey is working on something else significant and it would allow the Sixers to keep Ben and Joel.
屌佢講哂啦

woj話肯 跟76人嘅記者就話未收到風
依家頂盡係叫未知情況
我覺得點都唔係76人完全無諗過出Simmons囉

呢到得兩三個76迷
其他人屌你係因為你弱智

好有說服力

綠屎係乜鳩

我地suns都有個Gambo係跟suns準好多
之後woj都會改返個tweet
不過Dumas我就唔熟了

pelican interested in d rose?

mark my word
draft簡big man就是錯誤

Ayton very good

同期young donic屌打

唔好睇依家，要睇長遠

Mobley會令你改觀

長遠都追唔到

長遠來講suns kings會同pistons Darko, portland Sam Bowie齊名

係有Doncic係到先影響到點評價ayton,依條片講ayton講得幾好，同埋都幾buy佢依句

Don't define Deandre Ayton by his draft position.
Define him by what he does on the count and how what he does off the court affects that he can control that.

都係個句
唔係針佢能力, 係針佢中鋒版見頂
個channel係reddit suns開始做起
Author係咁講
In the couple years that we've had this channel, we've avoided doing an Ayton analysis...partially because he's divisive no matter what, partially because we felt that if we were gonna do one, we had to do it right.

至如點解要avoid, 大家都明

除咗防significant improve
好似段片開頭講射波, 係真係有, 但淨係第一季
第二季已經係唔入底, settle for turn around jumper miss
好on9, 好多野都好撚on9, 同埋想講bubble成功係建基於減ayton參與, 入底同有post move個個係saric

佢射fade away射到LA 咁準，你又會唔會質疑佢soft?

比d 時間佢啦，會愈射愈準

想講第二季比第一季唔準咗好多
mid range jumper原本牛角位食胡位(第一季, 同amare一樣)
第二季自己轉咗去左右窄邊fail, 牛角都差好多

比d時間同愈射愈準係無必然關係

Ayton同見頂一少少唔同，Ayton你屌下佢，佢又真係會做到一段時間，不過之後又會閪，無限咁loop. 見頂好似已經settle左咁，點屌都好似無乜用咁

CP3黎左之後，每場一有timeout都會捉住ayton黎傾計，依兩場Ayton係好左。
Monty都話CP3 off practice都會同Ayton睇片，依樣野就真係要睇Ayton自己造化，單睇佢Press Con講d野佢自己知道要做好d同想有人教佢應該點做嘅。

如果CP都幫唔到佢，咁就勉強無幸福，止蝕離場，千祈唔好Max佢。

Bubble既成功，Ayton守個到係做得好好，反而攻個到可能係Monty既戰術，簡化Ayton要做既野，都係set下pick, hand-off, roll in 食餅 搶籃版

Savic入底 post move都係帶bench unit個陣做多d, 始終bubble既bench unit都無creater, Savic做依個位幾好。

我寧願佢練下dribble,爆入去draw foul,好過佢成日settle mid range jumper.

其實Ayton啲mid-range唔係咁準，咁倒不如佢再拉出射三分。

有30%既三分，都好過有50%既中投，Ayton個d中投完全唔efficient

不了, 佢press conference講野次次都係咁, 信佢條撚
CP3同Monty就真心幾幫佢
不過坦白講, 我覺得max得過的, 當你見到gobear要supermax, 相比起max都幾合理, 反正實有人搶, 無計

佢on9在有時唔hand-off, 雖然佢passing係幾好(底傳出), 但就成日直接jumper, 或者hold住個波幾秒, 完全留意唔到bridges cut in, 成季睇波都好撚嬲, 仲要我以前已經係反booker

go啤成為max嘅理由

佢第一季頭廿場都好efficient
牛角位個下真係好似amare
係依家成日hold住個波唔撚郁, 諗諗諗先射先低efficient
不過啱的, 我都係寧願佢入底, 明明對住啲guard守佢都射jumper個下真係好撚嬲

屌係啦
gobear叫價癲到仆街, 但gobear出走都實有max, 咁多鳩隊
你話nyk, pistons出個max俾DA都肯定有

俾Max佢只會一個原因，就係佢防守交到貨。

成個leauge佢算係可以contest到2分同3分既底，如果Ayton依樣可以build up上去，咁佢就真係值max

攻個到宜家Monty個戰術set得幾好，盡量簡化佢要做既野，俾book同cp搞掂晒就ok, Ayton單打play真係算鳩數，佢只會settle中投。
攻只寄望佢set好個screen之roll in or roll out, 之後就等book cp決定，佢負責食餅同搶版，其他唔強求。

想講長期啲cut in啲中鋒係佢面前, 佢郁都唔郁
佢意識係好咗, 但三分都好多gamble
點解contest得多, 係因為腳步真係好快
所以話佢係見頂係完全無錯
守guard意識明顯係好咗, 但進步來講呢
我覺得板好咗都係因為spacing同pace好咗, 條仆街仲係成日唔多肯揹位, 雖然好過第一年, 但上季講緊已經係同drummond練

信James Jones,佢media day都有講過宜家係Book同CP為主，其他人都要出120% effort先有波打。

Ayton真係keep住現狀，JJ應該會trade佢，換到d咩到時再諗。除左Book Ayton Bridges, JJ都已經清晒McD留落黎既人

我想請問我嘅論點入面有幾弱智？

俾完max交稅交到仆街
仲有Mitchell 份頂薪下年開始
但係交完又唔係衝到出第二輪

睇下新老細課唔課金

我淨係想睇cp3好似屌DA咁屌ayton

有冇可能trade 高啤用favors頂佢個位算
真係慳唔少

Favors 高度唔夠
不過依家又話高啤要價35%頂薪係fake

Kemba Walker 今季係咪收皮？
出返都唔會好得幾多？

我都有係Reddit 76見到
不過無share出黎
果個火姓會員唔值大浪費時間

安爺爺之前重擺左佢上貨架賣

睇埋今季先啦 可能cp救到呢

唔係細傷, 抖一個月左右?

Bos又有個J Green
夾埋有Javonte, Jeff, JaMychal
JJ多到仆街, Josh Jackson, Justin Jackson, James Johnson
JJ redick, joe johnson

屌 駁唔撚到就話唔值得浪費時間
你每一個論點 我都有回應
但請問你有無直接回應過我嘅論點？

依家就係度單單打打
柒撚到呢

The Timberwolves are waiving forward Rondae Hollis-Jefferson, sources tell me and
@JonKrawczynski

The Sacramento Kings are releasing F/C Frank Kaminsky, sources tell
@TheAthleticNBA

家明司機又bye了

RHJ有咁差咩 點解會waive佢？

btw其實gm講野都無咩意義，上年箭
Rockets GM Daryl Morey explains why Chris Paul not on trading block | RSN

Chris Paul Says Daryl Morey Lied To Him: 'He Told Me Couple Days Before Trade ...

我記得都有公開講過唔trade ellis, 唔trade griffin

11月23有
Washington Wizards general manager Tommy Sheppard said the team has "no plans" to trade All-Star point guard John Wall.

正常gm都會否認啦
如果唔係deal唔成咪大鑊
球員一定有心結

係
隨隊記者講front office都有啲價值
Gm, 老闆, President講的一定係廢up
邊個會出到聲講傾緊trade

Lamelo又搞咩 過山車咁款

Cole Anthony 睇落勁好多

今年有冇機會睇朗度認真打波
鷹咁嘅人腳打到咁

咩都有啲咁

rondo打regular都唔會幾認真架啦
btw 夾幾場就咁易有chem, 艇就上季champ左啦, 仲要LP調動本身又差

唔洗怕啦
一線 一定入硬季後賽
楊格係銀仔陰點其中一人
不過入到季後賽可以出幾耐就唔知啦

一於咁話
但有無人要高啤? 衝冠隊有幾多?
我只係諗到東岸得波士頓想要, (佢無底)
西岸,湖人有小加素, 大飛? 馬剌? 太陽有艾頓.木狼有城城, 金塊有祖域, 波特蘭有NURIC,
市場上係咪咁有人要呢?

呢D放得出來實有人要
前者, 小牛會簽返啦實
後者, 太陽, 黃蜂, 都可以諗下

佢個191睇落得6尺咁

睇 highlight 佢琴日球球 3pt 都 nothing but net
睇黎都係同佢阿哥一樣唔穏定，以為佢打過職業會唔同

澳洲聯賽
去到nba級防守即刻變垃圾

射姿唔掂

澳洲高強度過ncaa

點睇佢冇話ncaa高強度過澳洲聯賽

ncaa 去到nba級防守都即刻變垃圾

又好似係

Kaminsky依家廢到仆街
RHJ就 都唔知狼做乜9

防守太好唔啱狼用

0D 球員

Magic真係執到寶
Cole Anthony勁到

三波比佢呀哥更有星味

羊點解咁燥？

想知佢個191cm點黎多d

屌你本身咪太陽cut出來

二哥識閪波咩

其實Lonzo好低調
入到靚波都好少做樣

NYK乜柒都要
只要肯黎30%max都lur飯應

可唔可以唔好再理二哥9up⋯⋯

唔撚勁仲整色整水就柒嫁喇

果果都當自己提款機 嬲鳩

身型細咪跑快幾步跟貼人囉

係有4STL 但6foul

嬲自己進攻做得差+有啲黑哨
防守就不嬲都差, 信9UP佬有個普啦

Utah Jazz center Rudy Gobert has agreed to a five-year, $205M extension, @ESPN_MacMahon reports. Jazz’s two cornerstones — Gobert and Donovan Mitchell — are now under contract on long term deals

Rudy Gobert has agreed to a 5-year, $205M extension with the Jazz, he told ESPN. It’s the biggest contract ever for a big man. Gobert: “It means they believe in me. They believe in what we’ve been building over the years with this whole organization.”
4000萬年薪

Steve Popper: The Knicks have made it official – announcing the waiving of Myles Powell, Michael Kidd-Gilchrist and Bryce Brown. That finalizes the roster unless they opt to grab another player cut loose from another team. – via Twitter StevePopper

慘到....former No.2 pick.........
之前有一轉在牛仔打得可以呀....

On9

多過Mitchell ...........

第一份大約同第二份點同

高啤年資高d,佢既頂薪實高過米嘈既頂薪

205好似唔係supermax?

250到先好似係

DVPE原本令gobear 最多可以拎到 5 年 $248M+
之前有新聞講佢願意收少啲

gobear邊值4000萬一年

有幾慘
anthony bennett, Hasheem Thabeet, Derrick Williams慘唔慘
又唔係無俾足機會MKG發展

一個年年po 比人重點switch 出黎SM既最佳防守球員

overpay就一定架啦,但jazz焗住要比

有DPOY, 佢可以係giannis個價
5年228

又會話佢拎DPOY所以值

有gobear個陣入po最起碼穩陣
唔續可以簽咩人

被迫續
但簡直係對太陽的一個打擊
唔敢想像DA想叫幾多

預左Max架啦

有無gobear 都一樣

max la

最後打到all star表演, 但forward滿哂人無得入all star
份約細啲

腸想入po唔會再有咩高位pick
有得揀咩

望返數字人嗰兩個max一定唔會蝕
又一定trade得出驚閪咩

睇返啲highlight
淨係pre season都覺得大波成熟咗

然後我狼

上個post唔知邊個話佢遲早出事
因為風騷
家下風騷都係球技之一

大波呀
細波真係風騷
不過老實講風騷唔turnover 就係top play
風騷呢啲 佢自己去到某一個位就會變㗎啦
當欣賞下

最強新人風騷波

爵咪嘈告啤組合真係西決都難入到一次

點都無darko咁衰

當Fultz Ball都開始有穩定三分 但閪仲係。。。

屌係喎
JJ redick話自己日日屌佢
想講大波上年多三分過書人
大波係呢隊鵝其實好舒服, 做到6成kidd都帶到隊波

意思唔係指球員比較
係指all time wrong decision in draft

咁AI都算簡錯啦13th kobe

覺得鵝唔好太多傷病今年都有playoff打
今年好多隊要睇

Zion 打得足2/3 賽程當贏

睇highlight見佢爆入去唔知點解下下都覺得佢會傷

Ayton起碼仲有得改進 Gobert喺得分上就真係得咁多

如果要二選一應該留邊個好

all time
一般講緊頭5 pick, 同埋有明顯分別
你咁樣計你做咩唔問Draymond Green, Jokic, Ginobili呢啲, 跟住話前面全部都係all time wrong decision

無傷都唔會入到
除咗zion健康, 個陣衰過上年
JJ又老一歲, Adams直程唔知做乜鳩, 你話搵個stretch 4/5返來都仲話

有冇人覺得IG Ballinhk嗰條友好撚On9

諗諗下艾頓max點都好過兩個max guard
咁睇又抵好多

黎緊呢季西岸平均實力真係高得好誇張